有冇邊個歌手可以勤力得過00-08既周杰倫？

一年出一隻碟，全部自己作曲同操刀，頭幾隻仲要公認係神碟
仲要每首歌都拍mv係佢碟裡面既每一首
仲要拍埋電影，不能說的秘密同頭文字D我諗都算係經典作品
仲要開左幾次巡迴演唱會，無與倫比同07又係華語演唱會經典
仲要瘋狂作歌比其他歌手加加埋埋都夠出幾隻碟
諗諗下可能有啲歌手一世都冇佢呢幾年咁勤力

有啲歌手隔幾年每次揀返幾首以前作品+返一兩首新歌就當新碟出再對比返周杰倫一年10幾首新歌你就明點解佢啲代表作品會特別多

當劉華冇到 香港公認最勤力

果時成隻碟冇一首垃圾

記得嗰時標榜10首都係主打

華仔到而家都咁勤力
試問又有邊個可以比呀

勤力+有料先值得吹奏

劉華果d 食屎la

真係
學生妹時期想睇又無錢飛去睇
到依家有錢有時間佢又唔唱

佢真係天才黎
超人不會飛 作黎當年純粹屌尻人
但又幾好聽下

你漏左捧南拳媽媽果幾班垃圾同果套功夫藍球

佢係算勤力，但其實藝人最花時間係拍戲集，周好似得果一套，電影二十年又得幾套，而一年一專輯+Mv其實唔算太辛苦，全盛果10年做音樂對佢黎講唔難。
演唱會係近10年中國起飛有錢睇show至開得多左好多，所以佢至唔出碟，因為賺唔到錢，喺支那開show尻唱都賺到笑

仲有套天台
失敗到無人記得

當然記得，出道十幾年仲拍埋d咁中二嘅戲，好心啦，睇mv幾分鐘都頂到，睇戲2個鐘點頂呀真係收皮啦

編劇 周杰倫

exo囉

周杰倫好自大，捧親都廢佢好多

陶喆就真係同d有料嘅夾音樂

近排重睇周嘅演唱會，真係好奇怪，點解成隊band每個人嘅外型會咁撚柒，好似求9其唔知邊度搵返黎咁，尤其係和音，d聲底聲線全部都係好撚難聽

南拳媽媽起碼都叫紅過一陣，入面啲人都叫得出名
浪花兄弟真係完全垃圾黎

比較想問既係 有邊個歌手可以懶得過而家既周杰倫？

利申fans

有十億喺手，加上老本至少可以呃多十年飯食，俾我都hea做啦，好正常，人生苦短咁博命做乜

論產量其實eason 呢段時間都多
除咗一年俾英皇雪

07-13嘅羅志祥

鄭少秋2X 做到7X 仲做梗,
仲繼續捱夜